(JJ插沙)電腦成部輕機求解

電腦都用左6年，想知咩壞

有時打打下機會成個畫面停左，乜都無反應(keyboard, mouse都無)
要重新開機先得

唔打機就好小發生

graphic card

感謝，如果淨換卡要考慮咩
用緊gtx 250
就算換都係買平野
洗唔洗理啲電壓乜撚野？

點平法

六年你不如換過部

幾百左右既1gb 顯示卡

唔想哂左部電腦

有機會係Ram問題，試下攞出黎擦下金手指再插返睇下仲有冇問題先

或者轉用內置顯示睇下係咪真係顯示卡問題先

咩叫擦下金手指

但係佢最撚煩係唔知幾時先輕
冬天無事，一春天開始就黎料

用左6年唔覺得有咩好晒

比我捱耐啲先

係咪話用擦膠擦下